開學2個月， 已經無心機了

走堂愈來愈多

上堂愈來愈無心機

對個科愈來愈無興趣

人與人交際愈來愈冷漠

對校園生活愈來愈看清楚

有冇人又是咁❓

垃圾ive 勿屌

quit

唔緊要啦 我之前都係咁 走堂多過乜
都係買張cert姐

根本冇返過

咁你應該出黎返工熬下苦先

到時半工半讀先會後悔

好多人都係咁嫁啦

返了6年

今年25

好多assignment 好多midterm 好多final

垃圾Ive 同垃圾 vtc shape degree 冇分別
都係vtc 既垃圾課程

加油啦屌

有冇人又是咁

垃圾集中post